航空 / 飛機愛好者

想開個post俾飛機行愛好者share手機game/自學網站,隻合大家覺得有用的資訊俾飛機有興趣嘅新仔/老手

網站
(咩範籌都有)
(ATC 實時通話)

Game:
Extreme Landing (娛樂為主,少量飛行知識)
X-plane (Pro)
利申:接觸飛機冇來

push